---
title: " véspera de natal etc"
date: 2013-12-24 14:58:47
---

eu ia usar esse dia de véspera de natal em São Paulo para arrumar a bagunça da minha mochila, escrever um monte de posts, editar um monte de fotos, mandar um monte de e-mails e ligar para um monte de gente. mas acontece que eu estou é mui gripada e vou é dormir até a hora de comer co's parente.
